YELLOW OBJECT 係咪種族歧視

種族歧視係新戰線喎
美國人對種族歧視好敏感

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推